成班精英自己第一日已經自爆會復工，依家走黎賴兒燈廢青唔撐佢哋罷工。

繼續釋出善意啦！搵你哋口中果啲民意去撐罷工呀嘛！記住唔好激嬲共產黨！

罷工又衰一獲

肥妹仔唔識玩
露晒底俾人睇

大家識玩嘅就幫下手接力啦